玩開塔羅牌既入嚟

分享下你地玩左幾耐同埋點樣學識
5年前買左本"其實你已經很塔羅了"自學同埋曾經去旺角一間樓上店學，不過個班好廢 都係睇書最有效果

push

無人玩?

唔識

淘寶韋特加解牌書
的確係睇書有效啲

學緊Thoth

淘寶D劣質牌

學藝未精 唔想做gear撚住

大廠牌好耐用
買副rider夠你用好耐